大家唔好再俾假膠五毛轉移左去拗填唔填海度

由下午一路有人開post同你拗點解唔填海解決房屋問題，點解唔做長遠投資，點解要人工島⋯

重點係擺明想淘空國庫！

就算唔講筆錢去晒邊
但個用意係司馬昭之心！
等香港人冇晒錢俾老共任入

咪再同班on9仔拗d技術問題

工程期間
黎一次金融爆破
香港渣都冇

啱啱先打緊貿易戰
個個國家都儲緊糧水

你呢個時候清左個庫房？
on9都知你做乜啦

勁多隱性5毛上曬水
大家千祈唔好回覆佢地
搞到俾佢地啲垃圾post佔版
同埋記得順便block7曬佢地！

佢地當中應該好多真係on9仔

覺得錢冇唔係佢落袋、受到港共「房屋問題」所引導，覺得係好事，可以令人人上樓

完全冇諗過背後既魔鬼細節
冇諗過點解係香港除左樓乜都有
其實係政府幫佢地俾晒錢

唔好block,有必要時要屌佢地

有啲應該係5毛扮假膠扮on9仲係度扮客觀討論，起底睇佢地以前出埋啲垃圾post/波台post/撐大陸post就一清二楚

Trump say that China will get more pain after years

同意唔好block
瘋狂屌女柒佢地

Agger

好撚多人將成個人工島計劃同填海掛鉤

我同你地班撚樣講
係填海都唔係東大嶼人工島

Block 佢哋冇用 你睇唔到 但佢哋都會繼續出post

而家仲假膠刷存在感真係仲衰過五毛

佢地開嘅post就千祈唔好回，搞到俾佢地佔版
自己開嘅post佢地入黎踩場就可以任diu唔嬲

block一半 唔好完全封鎖
如果係自己場就開行turbo diu爆佢地

剩係用一萬億代替一兆
都有十幾個acc幫手護航

正常會錯嘅，因為好少用到咁大嘅數字

所以話中文點解唔可以用於基建contract